開工日即炒人 內地電梯廣告公司裁員500人 武漢肺炎掀砸飯碗潮？

新型冠狀病毒肺炎疫情蔓延，武漢肺炎衝擊經濟浮現，會否引發企業裁員潮？內地陸續復工之際，有企業開工首日即裁員。新冠肺炎的陰霾籠罩中國、威脅着民眾就業。

估值曾達150億元人民幣、主力電梯廣告的新潮傳媒，今日宣布裁員500人，佔員工總數1成，高管集體降薪兩成，裁員涉及銷售、開發、服務等部門。

據報，新潮傳媒是近年新起的一間專注於家庭消費的社區媒體平台，以電梯、社區廣告位為主，陸續獲得百度、京東等互聯網巨頭的投資。

王思聰曾1晚消費250萬 京KTV擬與200員工解約

此外，北京KTV巨頭「K歌之王」近日傳出一份內部信，指疫情影響下持續閉店，讓公司現有財務承受巨大壓力，經管理層研究決定，計劃昨日與全體員工200多人解除勞動合同。如果有30%的員工不同意，公司將進入破產清算。

北京「K歌之王」曾因王思聰一晚消費250萬元而久負盛名，惟曾經星光熠熠，如今經營慘淡。

一開工又可以返屋企隔離

咁快就裁員 , 似乎認為武肺有排都攪唔掂

支國今次唔死都自爆重傷

推少d廢文 focus翻重要嘅野好過 係咪想光復香港㗎？

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

沒事兒 還有黨